外匯投資你問我答

玩左外匯保證金3年
第一年邊虧邊學
到第二年開始由虧轉盈

如果有咩問題答到既都會盡答

最近美元升定跌？

通常咩技術指標分析？

總共賺左幾多？

美元近期我覺得如果無咩大事,都係中性遍弱
主要用開壓力線,陰陽燭,MACD

細數目

講你就講啦
對誠仔黎講一百萬又係細數目
對我黎誠一蚊幾毫先係細數目
鬼知你講緊幾多錢咩

係咩網/渠道睇新聞/新消息多？

屌你老母 乜都唔講清楚開你問我答

紐紙升定跌?

次次打完我個止蝕就會反彈

通常幾耐開一個trade?
一個trade通常睇幾耐？
利申 ： 輸左三年 夾埋都幾十個

爆過幾次倉？
leverage幾多？

如果兌美元,紐紙仲係升勢入面

巴打止損放得好近?
我就因為習慣分段入,所以唔會點放止損,就算放都可能成百點以上

幾耐Trade一次好難講,因為我都係睇指標做人
大概一個月有效既信號十幾次或以下
所以單量唔會多
我一次trade睇既時間長度,都係跟價格,
如果逆方向走我會加倉,如果順勢就一直拉止損鎖盈
所以無話一到時間就走人
硬要計既話上個月最長攞過一個星期

爆過一次

巴打厲害

點睇日元???

leverage就1:200同1:500都有

我既指標信號係中性,無明顯趨勢
不過純睇圖,直觀上兌美元,日元遍強狀態

唔記得講因為只玩六個pair,所以量會遍少

指標自己睇？ 外匯一日都出10幾個指標 好易中伏..

解唔解釋到點解係加息週期美元跌?

MACD日圖似有反彈, 點睇?

外匯得確咩指標都有得用
所以我用一個指標最基本要求係大概都要知佢原理,用咩計出黎
然後我用既趨勢指標都會幾個周期一齊睇做互相驗證
所以會較少中伏

因為加息周期長,每次力道都唔大且合符市場預期,所以唔會話有咩大影響,反而美聯儲發表既言論比我感覺影響力仲大,就好似今日宣佈利率前因遍軟言論既一波走動
日圓難講雖然各周期有一定既回調,但都未有特別既突破出現

可能我1999左
美元日缐圖
Anyway 琴晚開始升左少少，你會估佢可以到咩位？

點解trade forex而唔係stock/futures/option

如果升勢繼續可以睇111.780依個位置作短期目標,如果升破就睇114.370

一開始主要係因為股票選股煩,而且無得沽空,所以有轉投資工具諗頭
然後就睇過下期貨,但即使細期都唔夠錢玩
後黎見到外匯入門唔洗好多錢就開始玩
玩落發現輔具工具(指標,EA......)隨手可得,唔似股票之類咁煩
所以就一直玩到依家

點開始學投資?/有咩途徑

最實在既方法就係真槍實彈落場打同睇書

對於會認輸知錯既人,爆倉係一個加速成長既方法

有無新手書介紹 同埋一開始應該點入手/ 試邊類型?

通向財務自由之路
外匯市場技術分析
兩本都係會講有關心理,交易風格引導,交易系統,資金管理........
我覺得係唔錯既入門書,兩本網上都有得DL
然後睇既同時開個模擬帳戶習慣下點操作,防止犯低級錯誤(開錯方向,打錯手數...)
睇完兩本就入個一千幾百美直接打過

些些ching !!!

唔放止損放止賺會唔會好易輸多贏少??
用開咩網睇圖??

英鎊點睇？

點入門？

留名

lm

如果唔放止損放止盈,出現既情況應該係贏多輸少
因為得盈利單會平倉,而且會出現一條幾靚既盈利增長線
不過一般情況都係假像

英鎊兌美元雖然指標仲係未出,不過目測係睇升,短期目標可以睇1.27958,破就睇1.28890

仲有我係用開MT4

巴打我係38樓有講,睇完唔明再問

留多個教學網

倫敦金識玩係唔錯,因為個波動率都幾高.日常隨隨便便都有成百點以上波動,有新聞既時候仲有成幾百點,係幾吸引人

樓主用邊間玩?

ICMarket

岩岩開始玩
成日一出消息就打左止蝕，點搞好

一係拉遠個止損,一係就離場
如果唔鐘意離場,都有個折沖方法
開等量逆方向單鎖住個倉,消息後一段時間先開返

新手爆倉法

我FOLLOW緊我個PLAN，risk and reward最少都1:1
拉遠止損個REWARD又要加大
點都係，都係個PLAN未夠好
可能我將個PLAN BUY變SELL，SELL變BUY就賺錢

果斷即斬
邊個師傅會教人鎖倉

英鎊：美金走勢？半年/一年

巴打唔係個個都鐘意見到損單平倉
好似我咁有時都會用,雖然多左D成本
但如果依D成本,可以令個心舒服,我覺得係抵
不竟交易係一場心理遊戲

巴打要咁遠,我既技術分析好難搞
基本面黎講英鎊兌美元應該向下走
英國比起美國太多不明朗因素
而且近期仲成日被恐襲

巴打點睇AUD/USD 呢pair? 0.76 上落浄係會沖0.766 至0.77 近期高位?

AUD/USD趨勢向上,所以睇下佢破唔破到0.763個位
如果破到既話就有肉食

歐元指標中性所以無玩
目測短期會向下走

依幾日玩緊
usdcad,gbpusd同audusd

今日英國開始有個脫歐談判
有玩歐元同英磅既巴打小心

見咁静,放條增長線,睇下有無人理

早幾日沽左eur/usd, 好唔好加注?

巴打用開咩平台做買賣，有冇教學？
Thx

推

LM

用開icmarket,依個平台係外匯平台入面已經係唔錯既選擇
一黎ECN,二黎收費合理
然後巴打要咩教學?可唔可以明確D

sorry 走左去休息

ECN有咩好處，SPREAD細D？

ECN好處點差低,然後滑點既情況無咁多,就算出現滑點幅度都唔會太大
不過雖然點差低,但多左樣庫存費,所以長hold既話用forex同fxcm呢類浮動點差既交易成本會低D

巴打玩開咩PAIR??

玩開USDCAD,USDJPY,GBPUSD,AUDUSD,EURUSD,USDCHF依六個直盤
不過依兩三個月波動都好似低左,所以最近加左GBPJPY落去試下

幾時可以玩到唔洗返工?

如果好彩既話兩年後

其實外匯係咪要本大先搵到食？

巴打會唔會開實戰post黎造福大家

唔係因為有槓桿所以本唔需要太大都可以搵到食
而我自己哥套系統就十幾到廿萬,大概搵到月均一萬到兩萬
算係比較垃圾既系統

唔想比人屌

咁你覺得有幾多本先好玩？

我見入場低到幾十到二百美都有,不過我建議可以一千起手,低風險可以0.01起手,中風險就0.1起手,之後順左再加錢

各位有興趣可以去小弟個Facebook page參觀下

我覺得icmarket 個spread 好大

邊間平?

有冇寫番個ea自動買賣 ？

我有用icmarket 同fxpro
兩間都用cTrader ECN
Fxpro 細好半
唔知mt4係咪都係差咁遠啦

我用緊icmarket mt4 日常無新聞既時候都跟到佢個網既點差
例如 eurusd 依家就做緊0-0.1

有,我係上mql5搵人寫

即係以家你個ea 買賣
自己唔晒manual trade 啦 ？

就算EA都要睇住,唔係出事就死
同都會做manual 不過風格會同EA套系統唔同,算係做雙重保障

分唔分享個strategy 架 ?

跟d外國forum, 學左一面個strategy 半年幾一年, 都係輸多過嬴

我都岩岩接觸左大半年，一路papertrade 一路學， 不過學極都冇進展，好灰
巴打可唔可以指一指點下我
謝謝

學trade要用常識+ 幻想
建議你唔好對住Mt4死做爛做
試下花時間思考 再用最少半年實驗自己既想法
加油